[急] 有冇人去過HKgers英超足球代購買飛？？

佢收左我四千幾蚊買三張4月1日波飛 宜家又唔覆 有冇人試過？

睇個page嘅樣

我見佢有圖又剩 之後又好有交帶 就受騙了

會考慮採取法律行動

報完案, 都可能成個月先錄口供, 如果佢係本地AC, 都要半年申請搜令, 拉人
如果你4月去, 就去 買左先啦

我上年買過一次，條死靚仔覆機係好撚7慢
巴打你睇邊場

我上年幫佢買過，佢應機有時係慢咗啲，但搵多佢幾次都會覆

Same

Btw香港仲有無啲既代購架

其實我接受唔到囉，你淘寶買幾十蚊野佢都秒回啦，親前親後，而家講緊成幾千蚊英超波飛........覆得慢/唔應機係死罪囉唔該

上Google打英超代購都搵到其他，但唔知會唔會伏 未買過

我嗰時連機票 酒店都係搵佢訂埋 成萬蚊 好似係

stubhub買炒飛好過啦,on9

你好捨得比佢賺巴打

傻啦，全世界賣既都係炒飛，除左官方

我太懶 比完個日子佢 同睇邊2場睇咩位 佢就幫我搵酒店嗰啲

16年搵過佢地買7張曼對阿，回覆時快時慢啦！

最後約左開場前交收，完場後收回。因佢係季票！最緊要佢搵到連位！

呢間都係一樣咁仆街

我買過。。。

幾個月前比哂錢，去到英國先話無飛

電話又唔會理你，淨係買新ticket先會同你傾

最後攪左3, 4個月先退到錢

攪到去旅行都去得唔開心，屌佢老母

我睇1/4 阿仙奴 佢宜家仲未覆 好驚伏

大家試過我就安心少少 佢答我page founder瓜左 literally 話會遲覆喎~

下?個page主死左？

我自已都有啲窿路買飛，如果佢果邊唔覆你睇下我幫唔幫到手

佢話係囉

最遲幾時搵你？

你email你電話比我，我搵你傾傾，1號踢我怕你冇得睇😂

個page最後個post都咁耐之前....

上年年初買過, 無咩特別, 不過佢到英國D飛好亂, 根本唔係我要個位, 只係個段, 唔係佢相比我睇個位

樓主, 我想點你最後點?
我想話我係其中一個苦主,
先係我個fd星期六個日俾佢昆左次,
星期日到我場阿仙奴再俾佢昆,
條友平時已經10問9唔認, 勁遲先回
個所謂uk dealer Matthew Wilson,
留個uk電話又假既, email又勁遲覆
一路話個courier塞緊車去球場,
又點9我去邊個閘口等,
最後開左波先黎話都係塞車黎唔到,
話會安排refund之後又潛左水

尋日咁岩俾我係門口撞中個香港人又係俾佢玩9左
個case一模一樣
佢有個朋友上個月又係咁既情況
追佢好耐refund, 淨係send啲e transfer既receipt黎根本係過唔到數既, 追在好多次先有一次用atm過返100%錢, 但佢promise既extra 25%係冇收到

我地開左個group會返香港再追討
亦唔想再有其他人受害....

Same 都係阿記比佢昆左

點樣追佢回水 我冇uk account

阿狗個場而家咁空仲洗乜搵代購

我都未追到...唔關uk account事
佢最後都係過返hk account
我懷疑hk個contact其實都係uk條友黎
自編自導自演
C hing你留唔留個whatsapp我加你入個gp我地再傾?

你有冇email我send比你

chungtsz1204@hotmail.com

如果係阿記波飛 可以pm我。 今季去左旅行出左個 membership,

我本身除左場對sotke, 仲跟佢買左歐霸
我宜家唔會再信條友,
我自己去ticketbis買左, send左e ticket黎
我諗應該冇事掛😭
唔想山長水遠為睇波, 黎到一場波都睇唔到😩

我真係嬲撚到仆街

I think that feel....
我心諗你有心玩野就唔好覆我理我, 我當你走數啦
你又要玩9我點我去閘口等, 搞到開波先話冇
我想買黃牛都走哂😓

I know that feel

係呀 你早唔覆我自己買過嘛

Btw 覆左你email

師兄們，想問下最終係唔係俾佢放曬飛機? 我同佢買左28/APR 利記對史篤，俾左$佢話我20號出發前去HK office 攞，仲有兩個星期出發諗住定埋啲行程，所以上週五問佢幾時有得攞，佢覆我第二日覆我。跟住潛左水，到宜家都無覆過我，我諗住上網搵下有無佢最近既消息，見到師兄們既留言, 而家好擔心。唔知好唔好即刻買搵過第二間買好。

反正都係黃牛，係咪去到門口先搵飛穩陣d?
利申，pain緊

Join membership自己買好過

季初無諗住會去英國，所以無join。宜家join 仲有飛? 第一次所以乜都唔識，我Hospitality都殺，但3月中已無2人飛。 諗住俾佢地賺都無計。

唉! 唸住穩陣啲，唔想到時無得睇，點知搞成咁。

而家季尾應該冇，買hospitality穩陣d，不過好似對着衫有要求

但佢覆新客又幾快wor

我最後係ticketbis買eticket成功睇到

我地普遍都係最後睇唔到, 有位岩岩雙曼個場有飛俾佢, 但個位唔係佢本身買既, 所以又要追refund🤦🏼‍♂️

感謝師兄update, 睇嚟要打定輸數。最慘佢唔覆，宜家唔上唔落，我俾左$3300，都唔知點算好。今個星期出trip, 為有返有都無消息，即搵第二度買，再追refund。 師兄refund 追到未?

Hopitality 無曬，我本來都諗住俾official 賺，但無飛!

你地group埋一齊報警好過

佢Facebook消失咗

自膠

試下搵英國包攬訴訟搞搞佢

暫時有人追到有人未追到
條友話有客人報左警, 最遲1個月會收到refund喎

吓，呢間野好有口齒，賣咗幾次第一排靚位俾我，有時寄波飛黎地址要寫清楚有時係門口交收，之前同我交收果個staff好靚女

打手？

人地警都報埋仲幫佢口...

買飛上stubhub好過 買過幾次英超都無問題

我諗佢好多年前買

我係上年買，買過我轟同曼城，比飛我過個staff真係唔只一般靚，個底有d 似超蓮但靚勁多，有冇去球場交收過嘅巴絲有見過個女staff

買過....睇車仔對stoke city

個Staff遲左好多先到

遲左30分鐘....原本可以睇熱身最後只係剛剛好一入到就開波

幫我地upgrade左去Lower tier stand 10

上年買過一次 佢page俾左條友電話我whatsapp，係唔多覆我果時都有d驚，最後都球場交收左

買左五月頭波飛 係咪凍過水 催佢十次先覆一次 好驚佢最後先放飛機

睇黎內部有問題 幫你地推爆去

16年時幫襯過佢買利物浦對史篤城, 要求坐long side upper deck中間

因為睇夜場, 去到利物浦嗰邊酒店settle down再拎飛都大把時間剩
但條友就比原本約定時間遲咗差唔多成個鐘先到

本身買飛時佢話畀咭我入場
我自己又想keep飛留念所以要求轉paper ticket
買咗兩張收我三千二
收到張飛一望... £9
我知佢都係黃牛但洗唔洗mark up得咁過份
交收條友又話自己淨係負責送飛, 詳情叫我上返facebook問負責人
我事後再同佢講個位唔夠正中, 佢已經笠咗水

總結
好彩嘅係入到場睇到波囉
喺Anfield同班fans一齊唱YNWA個場景真係好撚正
期望出年再去睇歐聯唱Allez Allez

補充多少少
佢喺觀塘有間所謂”office”
我之前上過去傾過
苦主巴打們有冇衝過上去睇下仲喺唔喺度?

未買個陣就秒覆 買左就潛水 好驚去到先無得睇

我上年買飛個時上過去, 個office得幾支旗仔
之後website已經冇左地址應該執左...

佢聲稱啲客人成日唔還返啲卡搞到uk既dealer唔同佢合作, 如果冇飛就直情一早同我講冇啦, 但佢又要呻9我塞車, 又老點我去邊個閘口等, 開哂波先黎話黎唔到, 搞到門口啲黃牛都散哂水, 所以點佢都係有心玩野...

之前買過一次，開波之前兩日先覆機，雖然最後都有飛，但真係幾撚危，勸大家唔好買

我係join memebership 自己買

而家仲買到呢季
如果係阿仙奴可以搵我
係香港交收左memebership card. 用張卡入場

千其唔好幫佢買
利伸：最近先俾佢呃咗，而家失蹤，唔退錢

我屌 買左依家揾唔到佢

有咩辦法

巴打們比人呃左就咁算？個post沉左

你幾時買？幾時睇？
建議你打定輸數 或者你可以留tg我地一齊傾下點做
可能佢突然好心又應下你
我有兩個朋友上年幫佢買都有飛

三月比錢 五月睇 佢三四日先覆一次機 又無details比我 就出發我都未肯定有無飛 唔想去到先無得睇
我唔識留tg 巴打介唔介意留我add你

Pish

你地一齊報警啦

有無巴打係今年或上年年尾買左飛又睇得成
有無苦主已經報左警

Hi ching, 我地已經有個whatsapp gp,
你可以email我入gp傾
chungtsz1204@hotmail.com

Hi, 你email我可以add埋你呀

啱啱send左email比你

Push
我都係苦主，搞到我尋晚場曼聯無得睇
黎英國就係為左睇波 掃晒興
話refund又唔send refund detail黎
到而家又唔覆 想點

搞大佢啦

我原本都係睇呢場

巴打 send咗email俾你

各位巴打，我因為人在英國，所以無即時update大家。條友俾呢度睇留言。我出發英國前我同佢講準備報警，佢有回覆我話會14日回款。當時我唔同意，因為我過數俾佢都係即入佢匯豐戶口，仲即時俾過數紙佢，我唔明點解佢唔可以同樣咁做。佢講知我俾呢度留言，話其他人都係等。我原本限佢16/4前俾過數資料我，唔係我必定報警。當然到宜家我都仲未收到退款啦，唔止14日啦。我趕住20出發英國，所以未報警，我星期一返到香港，會即時去報案。

搞大佢啦
廢事其他巴打中伏

如果買英超飛真心建議去旅行社買
貴$400-500但起碼安心d

我其實之前開過post叫人千其唔好買佢飛

之前本身有得比人留言 佢因為比我同埋另外1位受害者 打長文 而關左個留言功能

但我之後為免更多人受害都有係連登開post

舊年我都有查詢過呢間野, 問多兩問覺得間野來歷有D不明, 我唔睬佢之後就用一d discount 手段去留住你, 我就覺得好可疑,所以最後無幫襯到.

最後幫襯左另一間, 有舖頭係尖咀美麗華, 同埋間公司有十年歷史, 最後成功買到, 係開波前一日已經寄到去酒店(雖然都有D驚), 最後都成功入場兼睇住愛隊贏波

師兄分享下係邊位, 遲啲想再去睇都唔知邊度買好😓

邊間

FB:fansflight